其實班毒撚睇完D後宮番係咩心態?

睇完會唔會覺得自己好可悲
現實只係一個一無所有要打飛機既毒撚
連同女仔傾計/拖手都未試過
要靠睇呢D後宮番去FF自己
或者去睇男主角係到溝晒D女
究竟係為左咩?

好想殺死男主角 之後自己跳入去演

你有你事 我有我事唔撚到你理

走嚟插手你都戇鳩鳩

你理撚得我係otaku, hentai定係lolicon

我做乜撚嘢關你撚事

人地鍾意咩lifestyle關你撚事

this is a personal shit, and you should not give a fuck about it, son, do you get it, fuckhead?

我就係咁撚惡, 點呀?

就係因為多得你呢啲道德撚扮撚晒正義 社會先冇得進步 淨係識一味排外一言堂 唔識求同存異 咪所以香港俾人超越晒囉

成班social justice warrior鍵盤戰士好撚有型呀fat fuck

醒下啦柒頭

利申: 大魔法師

以為段野rap出來

5講咁多ching ho ball

你問呢個問題又係為左乜

毒撚是有樽鹽的

請大家互相理解...GN粒子最大散發!!!

ching 幾時拯救下 死神 op 火影 3班友

揀老婆打J囉

笑一笑，世界更美妙

你7夠未

點解我唔係主角

關你_事

同d港女睇泡菜劇一樣

其實都係滿足下FF心態姐
最緊要抽離到唔好沉迷

但好多人沉迷晒入去抽唔到身
搞到發展好多畸形價值觀黎
eg 二次元世界是最好的, xx妹世界第一, xx妹係雞, 三次元女人全部都係垃圾, 睇動漫比做現充更開心
之後成個人開始散發毒味
為左加固之前建立既價值觀唯有睇更多動漫
最後愈睇就愈毒 愈毒就愈睇....

利申：過來人

試下rap

肥/毒撚/肥毒撚現實冇人緣又冇女緣 --> 唯有睇動畫解下悶 --> 揀正套後宮番 --> 見到啲女角正啲就ff人地做自己老婆打J --> 開始沉溺落去 --> 睇更多後宮番肉番 --> 繼續ff落去抽唔到身--> 回想自己失敗嘅現實而開始建立樓上講嘅畸形價值觀 --> 畸形價值觀開始影響日常生活同行為 --> 其他人見到敬而遠之 --> 現實冇人緣又冇女緣 --> 睇動畫解下悶 --> 下刪三千字................

仲話整頓動物台
成班 係班狗咬狗既毒撚係返毒撚到搵優越感
ff下都唔撚得咩

對唔住
FF下都影響到你
估唔到毒撚影響力咁大

睇完之後揀老婆

我都一邊睇一邊rap出黎